覺 唔 覺 連 登 缺 乏 痴 線 佬 風 氣？

覺

屌撚晒連登仔老母
屌到發發聲

你老母你老母你老母

夾硬嚟
柒

交俾你啦

我愛羅家英

有冇人試過電鑽jer窿

我

好撚想同阿蛆肛交呀屌

覺
最鐘意睇痴線佬post